武漢肺炎：患者家屬講述艱難就醫路，無法確診死後迅速火化

武漢肺炎疫情仍然嚴峻，兩名新型冠狀病毒肺炎的患者家屬與BBC記者沙磊（John Sudworth）對話，講述自己親屬求醫的艱難經歷。

小黃（化名）的爺爺花了九天時間才看到病，但在獲得一張難求的醫院牀位後不久便去世了。另一名患者家屬王文君說，她的大伯被送入隔離酒店後不久便身亡，他的父親如今也病入膏肓。

片:

咁樣死既支那狗唔辛確診，又贏

單係呢點,已100%證明死亡人數可把官方數字加3個0

中國近幾年扮曬太平盛世
呢個就係真面目

仲好啦，自焚慳返美國粒核彈

要實現2.1死亡率，的確唔簡單

有飯食